蘭的是日好晚餐-「車仔麵」

難得今日十月十日 當然要俾蘭食好少少啦
最重要係湯底，咖哩湯底夠辣，間舖既辣醬搞到我好辛苦但好爽（因為作死叫左中辣）
油麵合格不爛
魷魚不會太鞋/爛
牛柏葉ok
蘭的評分：9/10（果分係因為間野太貴）

影得不靚

啲餸會唔會太少

好食就得

好辣

麵尊？

終於出街食

銅鑼灣?

好似第一次見蘭出街晚餐

求其影的
西貢係啊四對面ge車仔麵店
個湯好飲

會 但算啦

辣到我耳仔有壓力

車仔麵唔食油麵=冇風格

蘭好窮 冇幾可似大家咁成日出街食

非

非 之前都有

我冇叫腩汁

返pt

食住家飯都好呀

你個湯底唔落腩汁仲好喇
咖哩

未搵到啦

係呀 家庭飯好幸福的

老蘭認同 咖哩汁好味

睇下有冇啲pt文員或者快餐店

Maybe la不過我都係想幫人補習

mk呢間黃車仔麵食過一次幾好食

咩餸
幾多錢

好似幾正

車仔麵真心好味架

30蚊 送上邊講左

係呀茵 有得食車仔麵係人間幸福

我家附近兩間車仔麵 三餸麵連熱飲都係37、38元

咁抵

平民區價

我唔係旅遊區

你碗都係偏貴少少

食完心情有冇好啲

好呀蘭蘭

蘭下次要格價

好多了

美味

你今日食左咩

大約60克麥皮加10克芝麻粉加50毫升鮮奶
半盒排骨飯

幾舊鱔丶1.5公升粟米魚肚羹丶大半碗飯

100克瓜子、半塊合桃酥、一件雞屎藤

好健康

我會忍唔住食一大塊月餅
但會後悔

我通常會食一個蓮蓉月餅
間中食一個半

好想食 外國冇呢d野

清好健康